[真人真事] 啱啱用左400 蚊頂死左民x聯全年蛇齋餅粽攻勢....

幫兩老報左兩日旅行團
7 點半深圳關口集合, 夜晚9 點關口解散,

到時人一攰就直接過關沖涼瞓教
再唔係帶佢地去上水食糖水(賞糖黃色)
返到九龍好晏嫁啦
成本高啲仲可以報3 日團

利伸:
兩個淺黃, 成日同樓下xx聯拎啲餅乾
又年年影證件相同猜燈謎, 食粽食月餅
今次用400 蚊就抵消左xx聯全年攻勢好撚值得

一諗起xx 聯全年舖排伏線比我一招搞掂就笑到gap gap聲

呢招掂。

其實唔喺好明你講乜鳩?

區選時間送走兩老

驗腦

不嬲都要孝順父母

點解唔叫佢哋投犯民

投票日呀蠢材

響應xx聯，支持消費，幫助旅遊業

1999

淺黃都投民賤聯？

淺黃黎, 驚呢個月佢地比無限金錢金手指誘惑到

佢應該講緊兩公婆係淺黃
兩老咩色就唔知

其實明知投票日都肯去旅行
不如索性請兩老投黃

咁憑咩叫淺黃

呢樣野對藍絲黎講慘過食屎
送走佢地一陣不失為一個好方法

樓豬講嘢講到一鳩嚿咁

我都唔明，淺黃又要送2日中唔俾投票
樓主深藍？

返大陸佢地實likey，加上比左錢，就一定唔想嘥，所以一定去

唔係用燒山大法我驚佢地入埋工聯會

好撚on9,話淺黃又送走人跟住無左兩票

淺黃應該係就嚟消失的政治生態位了

樓主咪解釋左怕兩老抵唔住誘惑囉

推

有冇直接問佢哋會投咩先

屌

如果樓主唔係話佢兩老係淺黃我都明
但係講完我真係r哂頭

方法一流

push

啱啊 孝順老人家好緊要架

樓主咪講咗2老係淺黃，送咩人走啊，要票啊

我理解係唔俾佢地攞民賤聯着數
但去旅行果日唔係投票日？

淺黃就投民主派個邊
每一票都好重要！
著數咪攞 識投票最緊要

藍就話咁做姐

叻叻

與其唔知佢地會唔會投黃
不如100%令藍少兩票
樓主真係醒

投票到夜晚10點半番到黎仲趕得切投

應該叫兩老搵埋啲藍絲親戚一齊去玩
多人玩先至開心

咁撚蠢。 點會明

樓豬on9

黃底仲使乜避蛇齋餠粽
緊係攞多d 唔留比d 廢老啦

如果可以肯定兩老投民賤聯工聯會
呢個方法真係唔錯

佢地認為地區野都係投民賤聯好D, 先可以叫到政府做/俾資源.

On9
封印身分證咪得囉

on9

夾走咗淺黃兩票
自己嗰票又冇埋

屌你 淺黃都送走
少撚左2票

咁你自己投唔投

但係淺黃喎

咁點解唔陪佢去投 淺黃好易說服啫

都唔知up乜春！

點解幫兩老報去旅行會無埋自己個票？

齋睇標題都明你想講乜
但內文真係1999

引誘到都可以照投民主黨，你同佢哋講，成績差佢地下年先會再擺多啲錢落嚟

又可以做孝順仔

係個團到係咁叫人唔好投民建聯至係架嘛
佢鬼知你投咩咩

真 投民賤聯都淺黃

陳彥霖曾於8月訂購「光復香港」tee

On9 送走兩票仲上嚟開post以為自己好撚醒
不推文回覆

淺黃都仲要送走? 傻的嗎

老實講
本身淺黃都要搞咁多野
藍個d點

送走淺黃做乜啫
藍先要送

掂喎

如果屋企人深藍選舉日真係可以考慮送佢地上去大陸遊玩團 自己留低投票

我阿媽依排係咁排隊拎野食，月曆
但返黎同我講: 快啲去拎啦 有野攞就攞到盡 但邊個話會投佢

我父母淺黃會問要投邊個 同幾時有得投

係

頂知唔知咩叫淺黃

你肯定投保蝗既都叫淺黃

屌呢招要推

咁都叫淺黃?

醒

好多台灣人係下年大選都會咁做

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

你諗真d啦

淺黃就游說下先啦 多得一票得一票

票投民賤聯都可以做淺黃

Push

ks會唔會你屋企兩老挽緊暗黑兵法

樓主傻9

永安App訂有code仲要平$50
幫佢地訂24/11 去仲好
兩個人再平一舊水
$350/Head

投民建聯嘅淺黃？
樓主你講緊咩

喺你老母

其實真.黃得無謂深淺都唔應該會抵受唔住誘惑

個黃字俾樓主用cheap哂

個個都投民建聯下次咪冇嘢派囉

垃圾post

做得好

我請我婆婆食飯
佢話11月返咗大陸
不過24號要趕返嚟投票
俾我勸掂咗
我請佢食果餐$85
3票

大家可以試吓

好多新會然

等區選先用😎

有用

200IQ既樓主果然只會諗出嚟d屎橋同1999既內文仲要屌人睇唔明

自己長輩自己請
每人幾百，蛇齋餅粽2日團
又考順，又為香港

樓主係咪對黃呢個顏色有誤會?
如果真係黃就識玩票投食窮架啦

區選佢會以安全理由停辦
建議示威者公佈由11月21日開始休息
喇好有藉口俾佢唔搞

唔好睇少$$$既威力

兩老唔肯報大陸團 俾咗幾叉野佢地去台灣

樓主

不錯

淺黃又會投禮義廉嘅？

全香港人一齊做孝順仔

大家係時候做孝子賢孫啦

我都諗緊

呢招掂
著數照拎票就不了

up乜鳩

正啊
全世界孝順仔入黎

你都可以探下口風先
唔對路就報定名送中

再唔係帶佢地去上水食糖水(

你係朝早投完票再夜晚去接佢地?

妖 你帶佢兩個去投咪得

藍咪藍認咗佢唔得咩

樓主不嬲深藍

淺黃啫。。。去到票站唔知會唔會轉軚。。。。做孝子呢招唔錯

好多人咁諗

所以老野一定要送走

老人院果啲要拎走身分證

都唔知你up 乜

一票不投 民建聯

挽你老母

但都有可能會被佢地洗腦成功, 變左淺藍

投票日旅行團

Tui

救得一個得一個
係我未瞓醒開埋啲1999 po

同佢講
等佢地選唔到先會係咁俾著數你
佢選到下次著數要四年後

啱啊

好明顯係藍啦咁 仲淺黃

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99